記錄可以在一天、一週、兩週、一個月或一年之後從記錄中刪除——你可以選擇。 用這5個Safari小技巧來升級你的瀏覽|David Nield | 2021年12月19日|大眾科學 
 在格拉斯哥為期兩週的會議上，來自近200個國家的代表將圍繞巨大的能源轉型——即從化石燃料轉向可再生能源所面臨的政治和實際挑戰——展開辯論。 COP26將前往格拉斯哥，儘管英國正在與能源作鬥爭 
 你所描述的事情一定發生在他死後兩週。 閱讀“黃衣國王”，“真正的偵探”參考，這是節目的關鍵|羅伯特w錢伯斯| 2014年2月20日|每日野獸 
 除了一個男人帶著他的妻子和七個孩子來這裡玩兩週外，沒有其他訪客。 基地組織童養媳見證本拉登的逃亡生活|邁克爾·戴利| 2013年7月10日|每日野獸 
 杜蘭說，壁爐的灰燼至少在一天內是一種危險，甚至可以持續兩週之久。 麥當娜·班傑的《今日》訪談不應忽視火災的悲劇教訓|邁克爾·戴利| 2012年6月21日|每日野獸 
 兩週前，土耳其總理雷傑普•塔伊普•埃爾多安指責以色列對巴勒斯坦人實施了“種族滅絕”。 土耳其虛偽|本尼·莫里斯| 2012年3月28日 
 似乎連穩重的雙週都對明星f------情有獨鍾。 米克·賈格爾的戛納愛情|理查德·波頓| 2010年5月20日|每日野獸 
 一個原始的野蠻人一天就能造出一副弓箭:造一隻樹皮獨木舟要花上兩個星期。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 草地上一些幹了一半的乾草看起來好像已經曬了兩個星期了。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 誰能相信，就在兩個星期以前，這些數字還是像新別針一樣乾淨; 聰明和健康的! 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 我很高興很快收到你的來信，因為我打算過幾天去帕德斯托，兩個星期之內回不來。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 在這兩週的沉默中，整個土耳其帝國都在向達達尼爾海峽逼近。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓